親，國內同胞不要來香港，有蚊患。

太嚴重，廣東人大快結束每日150

你越叫佢地越衝落黎,仲要係去急症室之後走數果隻